有冇人去過法國exchange

下年可能去法國exchange
想下法文要求要點？B1夠唔夠？

下年。。。
香港過唔過到今年？